現今四大最具競爭力亞洲國家係邊幾個？

以下幾個國家已經係低一個檔次

支泡成日打heyhey但原來連馬拉都不如